{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066387",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈부리바쇼 유메노덴"
    },
    "text": "光州広域市東区東明路20番キルの16に位置するbachot(フランス語)小さな梨丼は、2010年から運営されている丼物専門食堂です。 東明洞の東明教会の隣に位置しており、オアシスタホステルとイルシン建設の大邸宅の近くにあります。 営業時間は毎日11時30分から夕方9時30分までで、ブレイクタイムは3時から4時30分までです。 ラストオーダーのランチは2時30分で、土曜日は土日祝日でもブレイクタイムなしで営業しています。 週末祝日の日曜日は11時30分から9時30分まで営業しており、メニューとしては様々な種類の丼物料理が楽しめます。 鮭丼は17,000ウォン、スペシャルカツ丼は14,000ウォン、トモダチ丼は14,000ウォン、スペシャルエビ丼は15,000ウォン、カツ丼は13,000ウォン、エビ丼は13,000ウォン、エビカツ丼は15,000ウォン、牛丼は11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この丼物専門食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この丼物専門食堂の営業時間は毎日11時30分から夕方9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは3時から4時30分までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日はブレイクタイムなしで営業していますか？",
            "answer": "はい、土曜日は土日祝日でもブレイクタイムなしで営業しています。"
        },
        {
            "question": "週末祝日の日曜日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "週末祝日の日曜日は11時30分から9時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この丼物専門食堂ではどのような種類の丼物料理が楽しめますか？",
            "answer": "この丼物専門食堂では鮭丼、スペシャルカツ丼、トモダチ丼、スペシャルエビ丼、カツ丼、エビ丼、エビカツ丼、牛丼が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "鮭丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "鮭丼は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルカツ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルカツ丼は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トモダチ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "トモダチ丼は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルエビ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルエビ丼は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カツ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "カツ丼は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "エビ丼は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビカツ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "エビカツ丼は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛丼は11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 418
    }
}